我發現真係一睇就睇得出矮過米7嘅男仔好少

米6同米7其實差唔多，我174，喺街嘅男仔都同我差唔多高，一係就係佢哋高過170，一係就16幾但睇唔出
既然睇唔出，咁又有咩所謂？
一睇就睇得出係160嘅男仔我直頭無見過咁濟

因為矮過米7嗰啲唔係男人嚟
可以當佢係受仔 或者 女人

利申：1米83 93kg gym男

矮其實冇所謂，最緊要係靚仔